林奠：光復香港

我冇嘢講

推爆佢

勁啊